{
  "imdb_id": "tt2144176",
  "tmdb_id": "147684",
  "douban_id": null,
  "title": "Pirate TV (2012)",
  "genres": [
    "Comedy"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "108 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 5.9,
  "director": [
    {
      "id": "nm1098171",
      "name": "Michel Leclerc"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm1098171",
      "name": "Michel Leclerc",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm1662707",
      "name": "Thomas Lilti",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0594956",
      "name": "F\u00e9lix Moati",
      "character": "Victor"
    },
    {
      "id": "nm0255475",
      "name": "Eric Elmosnino",
      "character": "Jean-Lou"
    },
    {
      "id": "nm1271759",
      "name": "Sara Forestier",
      "character": "Clara"
    },
    {
      "id": "nm0494069",
      "name": "Ma\u00efwenn",
      "character": "Yasmina"
    },
    {
      "id": "nm0000322",
      "name": "Emmanuelle B\u00e9art",
      "character": "Patricia Gabriel"
    },
    {
      "id": "nm0158898",
      "name": "Yannick Choirat",
      "character": "\u00c9tienne"
    },
    {
      "id": "nm0815668",
      "name": "Zinedine Soualem",
      "character": "Jimmy"
    },
    {
      "id": "nm0346363",
      "name": "Samir Guesmi",
      "character": "B\u00e9b\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm0312695",
      "name": "Fran\u00e7ois-Eric Gendron",
      "character": "Le p\u00e8re de Victor"
    },
    {
      "id": "nm0589569",
      "name": "Christiane Millet",
      "character": "La m\u00e8re de Victor"
    },
    {
      "id": "nm2279553",
      "name": "Lionel Girard",
      "character": "Adonis"
    },
    {
      "id": "nm1229839",
      "name": "Anne Beno\u00eet",
      "character": "Mme Serrano"
    },
    {
      "id": "nm4067896",
      "name": "Carla Besna\u00efnou",
      "character": "Justine"
    },
    {
      "id": "nm0218636",
      "name": "Aristide Demonico",
      "character": "Poliakov"
    },
    {
      "id": "nm5420872",
      "name": "Flora Tonnelier",
      "character": "Flora"
    },
    {
      "id": "nm1669784",
      "name": "Franc Bruneau",
      "character": "Juan       (as Franck Bruneau)"
    },
    {
      "id": "nm5420933",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois Abadie",
      "character": "Vieillot T\u00e9l\u00e9 Gaucho"
    },
    {
      "id": "nm4720887",
      "name": "David Mora",
      "character": "Assistant Patricia Gabriel"
    },
    {
      "id": "nm1975770",
      "name": "Marc Arnaud",
      "character": "Assistant Patricia Gabriel"
    },
    {
      "id": "nm3896536",
      "name": "Cl\u00e9mence Beauxis",
      "character": "Invit\u00e9e plateau TV"
    },
    {
      "id": "nm5366941",
      "name": "Ely Prudence Kinczyski",
      "character": "Invit\u00e9e anorexique       (as Muriel Boczmak)"
    },
    {
      "id": "nm2668744",
      "name": "Leslie Coudray",
      "character": "Invit\u00e9e anorexique"
    },
    {
      "id": "nm0496172",
      "name": "Luc Leclerc du Sablon",
      "character": "P\u00e8re de Clara"
    },
    {
      "id": "nm5420875",
      "name": "H\u00e9l\u00e8ne Nicolas",
      "character": "Vieille dame endeuill\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm5420915",
      "name": "M\u00e9lin\u00e9e Leclerc",
      "character": "Antoine b\u00e9b\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm5420982",
      "name": "Jelis Chennouf",
      "character": "Doublure Antoine b\u00e9b\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm5420962",
      "name": "Adrien Pereira-Jammes",
      "character": "Antoine 16 mois"
    },
    {
      "id": "nm5420886",
      "name": "Marlon Cunha-Babou",
      "character": "Antoine 5 ans"
    },
    {
      "id": "nm0146612",
      "name": "C\u00e9line Caussimon",
      "character": "Passante HLM"
    },
    {
      "id": "nm5420913",
      "name": "Audrey Carme",
      "character": "Danseuse Adonis"
    },
    {
      "id": "nm5420910",
      "name": "Julie Denis",
      "character": "Danseuse Adonis"
    },
    {
      "id": "nm1197729",
      "name": "Sabine Leno\u00ebl",
      "character": "Danseuse Adonis"
    },
    {
      "id": "nm5420902",
      "name": "Yohann Audry",
      "character": "D\u00e9fil\u00e9 Gay Pride"
    },
    {
      "id": "nm5420974",
      "name": "Jean-Louis Doquery",
      "character": "D\u00e9fil\u00e9 Gay Pride"
    },
    {
      "id": "nm5420978",
      "name": "Luke Gotail",
      "character": "Ado cin\u00e9ma"
    },
    {
      "id": "nm5420877",
      "name": "Dana\u00e9e Maury",
      "character": "Ado cin\u00e9ma"
    },
    {
      "id": "nm3394489",
      "name": "Iskander Kaddour",
      "character": "Punk \u00e0 chien"
    },
    {
      "id": "nm1438813",
      "name": "Richard Sovied",
      "character": "R\u00e9alisateur TV"
    },
    {
      "id": "nm3972364",
      "name": "Sylvain Lazard",
      "character": "Technicien faisceau TV"
    },
    {
      "id": "nm4503228",
      "name": "Brigitte Mauger",
      "character": "Patron HT1"
    },
    {
      "id": "nm0068748",
      "name": "Louis Bellanti",
      "character": "Patron HT1       (as Salvatore Bellanti)"
    },
    {
      "id": "nm8761883",
      "name": "Roland Proust",
      "character": "Patron HT1"
    },
    {
      "id": "nm1499613",
      "name": "Colette Kraffe",
      "character": "Manifestante anti-PACS"
    },
    {
      "id": "nm4843592",
      "name": "Jean Masini",
      "character": "Manifestant anti-PACS"
    },
    {
      "id": "nm5420935",
      "name": "Franck Melihan-Cheinin",
      "character": "Manifestant anti-PACS"
    },
    {
      "id": "nm0291947",
      "name": "Alain Fran\u00e7ois",
      "character": "Vieil anar"
    },
    {
      "id": "nm0271033",
      "name": "Eric Feldman",
      "character": "Manifestant gaucho anti IVG"
    },
    {
      "id": "nm0278705",
      "name": "Laurent Firode",
      "character": "Manifestant gaucho pro IVG"
    },
    {
      "id": "nm3029880",
      "name": "Anne-Lise Kedv\u00e8s",
      "character": "Femme manif pro IVG"
    },
    {
      "id": "nm0411362",
      "name": "Ir\u00e8ne Isma\u00efloff",
      "character": "Femme manif pro IVG"
    },
    {
      "id": "nm0031316",
      "name": "Maurice Antoni",
      "character": "M. Vial"
    },
    {
      "id": "nm0346983",
      "name": "Patrice Guillain",
      "character": "Homme s\u00e9curit\u00e9 anti IVG"
    },
    {
      "id": "nm5420922",
      "name": "Colette Sattinger",
      "character": "Militante FN"
    },
    {
      "id": "nm3294761",
      "name": "G\u00e9rard Sattinger",
      "character": "Militant FN"
    },
    {
      "id": "nm5420988",
      "name": "Martine Valette",
      "character": "Militante FN"
    },
    {
      "id": "nm0069177",
      "name": "Gilles Bellomi",
      "character": "Homme s\u00e9curit\u00e9 FN"
    },
    {
      "id": "nm1625299",
      "name": "Nicolas B\u00e9guinot",
      "character": "Homme service d'ordre FN"
    },
    {
      "id": "nm0229165",
      "name": "Nicolas Djermag",
      "character": "Pr\u00e9sentateur JT HT1"
    },
    {
      "id": "nm0021584",
      "name": "Bernard Allouf",
      "character": "M. Mauduit"
    },
    {
      "id": "nm0661527",
      "name": "Anne Paris",
      "character": "The hostess"
    },
    {
      "id": "nm4768755",
      "name": "C\u00e9dric Dutot",
      "character": "Vigile"
    },
    {
      "id": "nm2180010",
      "name": "Thierry Stein",
      "character": "Vigile"
    },
    {
      "id": "nm5420940",
      "name": "H\u00e9l\u00e8ne Lecoin",
      "character": "Juicy Fruit"
    },
    {
      "id": "nm0467927",
      "name": "Selma Kouchy",
      "character": "Jurnaliste TV curieuse"
    },
    {
      "id": "nm3458247",
      "name": "Xavier Valoteau",
      "character": "Journaliste Le Monde"
    },
    {
      "id": "nm0490696",
      "name": "Christophe Laubion",
      "character": "Homme cheveux argent\u00e9s"
    },
    {
      "id": "nm5420937",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Janvier",
      "character": "Groupe punk K Roll Vengeance"
    },
    {
      "id": "nm5420989",
      "name": "Mourad Khireche",
      "character": "Groupe punk K Roll Vengeance"
    },
    {
      "id": "nm5420899",
      "name": "Jacques Stein",
      "character": "Groupe punk K Roll Vengeance"
    },
    {
      "id": "nm5420908",
      "name": "Yannick Toumit",
      "character": "Groupe punk K Roll Vengeance"
    },
    {
      "id": "nm5420887",
      "name": "Jean Aly",
      "character": "Musicien T\u00e9l\u00e9 Gaucho"
    },
    {
      "id": "nm5420979",
      "name": "Fran\u00e7ois Hubrecht",
      "character": "Musicien T\u00e9l\u00e9 Gaucho"
    },
    {
      "id": "nm5420924",
      "name": "Romain Speiser",
      "character": "Musicien T\u00e9l\u00e9 Gaucho"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": "Jean-Lou, Yasmina, Victor, Clara, Adonis and the others will create their own TV channel. They especially want to make the revolution.",
  "plot": "Life of a local independent TV in the 1990s in France run by Jean Lou, Yasmina, Stephen and Adonis, anarchists and provocateurs of the first hour, ready to make revolution.",
  "synopsis": null
}