{
  "imdb_id": "tt2650054",
  "tmdb_id": "168360",
  "douban_id": null,
  "title": "La Maison de la radio (2013)",
  "genres": [
    "Documentary"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "104 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.5,
  "director": [
    {
      "id": "nm0679928",
      "name": "Nicolas Philibert"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0679928",
      "name": "Nicolas Philibert",
      "description": "concept"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm2272127",
      "name": "Jean-Fran\u00e7ois Achilli",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1604901",
      "name": "Evelyne Adam",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm3270569",
      "name": "Jean-Claude Ameisen",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0003073",
      "name": "Arno",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616162",
      "name": "Alain Arnstamm",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616572",
      "name": "Pierre Bastien",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616024",
      "name": "Thomas Baumgartner",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616256",
      "name": "Sophie Becherel",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1902072",
      "name": "Sihem Bensedrine",
      "character": "Herself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm5616213",
      "name": "Alexandre Besikian",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm3328747",
      "name": "Sophie Bessis",
      "character": "Herself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm5615713",
      "name": "Sophie Bissantz",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm2755716",
      "name": "C\u00e9line Bonhomme",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615837",
      "name": "Ang\u00e9lique Bouin",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1525771",
      "name": "Alain B\u00e9douet",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616277",
      "name": "J\u00e9r\u00f4me Cadet",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0136001",
      "name": "\u00c9ric Caravaca",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0140643",
      "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0146963",
      "name": "Bernard Cavanna",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5157609",
      "name": "Milouda Chaqiq",
      "character": "Herself       (as Tata Milouda)"
    },
    {
      "id": "nm5615758",
      "name": "C\u00e9dric Chatelus",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615717",
      "name": "J\u00e9r\u00f4me Chelius",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1222249",
      "name": "Pascale Clark",
      "character": "Herself       (voice) (as Pascale Clarke)"
    },
    {
      "id": "nm4113992",
      "name": "Patrick Cohen",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm2163526",
      "name": "Jo\u00ebl Colado",
      "character": "Himself       (voice) (as Jo\u00ebl Collado)"
    },
    {
      "id": "nm4837253",
      "name": "Philippe Collin",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616059",
      "name": "Claude Courteaud",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615736",
      "name": "Eric Crambes",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615745",
      "name": "Olivier Daligault",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615836",
      "name": "Jean-Michel Dayez",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616440",
      "name": "In\u00e8s de Bruyn",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616806",
      "name": "Vanessa Descouraux",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616354",
      "name": "Djubaka",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615804",
      "name": "Clotilde Dumetz",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616937",
      "name": "Emmanuel Dupuy",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm2581233",
      "name": "Bruno Duvic",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0248767",
      "name": "Umberto Eco",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1919741",
      "name": "Annie Ernaux",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615725",
      "name": "Marc Fauvelle",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616807",
      "name": "H\u00e9l\u00e8ne Fily",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm3047283",
      "name": "Billie Fortier",
      "character": "Herself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm5615741",
      "name": "Edouard Four\u00e9 Caul-Futy",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615815",
      "name": "Marguerite Gateau",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616843",
      "name": "Laetitia Gayet",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm0346450",
      "name": "Bernard Guetta",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616941",
      "name": "Claude Guibal",
      "character": "Himself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm5616930",
      "name": "Soizic Guillot",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615840",
      "name": "Florent Guyotat",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5617062",
      "name": "S\u00e9bastien Hazard",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615791",
      "name": "Jos Houben",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm2171515",
      "name": "Space Invader",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616613",
      "name": "Aude-Emilie Juda\u00efque",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616132",
      "name": "Michael Ladd",
      "character": "Himself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm5615817",
      "name": "Claire Lagarde",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5617045",
      "name": "V\u00e9ronik Lamendour",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615767",
      "name": "Kevin Le Bars",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615742",
      "name": "Marie-Christine Le D\u00fb",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615777",
      "name": "Marion Le Lay",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615712",
      "name": "Emmanuel Lecl\u00e8re",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615765",
      "name": "Philippe Lef\u00e9bure",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm3300127",
      "name": "Thomas Legrand",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1377170",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Lod\u00e9on",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5617006",
      "name": "Nasser Madji",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0548019",
      "name": "Laurent Mariotte",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1524140",
      "name": "Franck Mathevon",
      "character": "Himself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm4837485",
      "name": "Xavier Mauduit",
      "character": "Himself       (as Xavier Mauduit)"
    },
    {
      "id": "nm5615793",
      "name": "Bruno Maurice",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616894",
      "name": "Emmanuelle Maurs d'Incamps",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615722",
      "name": "Pierre Minne",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616359",
      "name": "Jean-Michel Montu",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0603586",
      "name": "Fran\u00e7ois Morel",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0602841",
      "name": "Edgar Morin",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615778",
      "name": "Caroline Ostermann",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615720",
      "name": "Florence Paracuelos",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1966547",
      "name": "Gabriel Pereira",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616788",
      "name": "Zo\u00e9 Perron",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm4163804",
      "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Poirier",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0693898",
      "name": "Jean-Bernard Pouy",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1745003",
      "name": "Audrey Pulvar",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615800",
      "name": "Marie-Claude Rabot-Pinson",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5616251",
      "name": "Marie Richeux",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615819",
      "name": "Olivier Rieutord",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5617025",
      "name": "Elisabeth Rodier",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm4214780",
      "name": "Ruth Rosique",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615762",
      "name": "Lauranne Thomas",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615782",
      "name": "Laurence Thomas",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615750",
      "name": "Micka\u00ebl Th\u00e9bault",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5615832",
      "name": "Faouzi Tritah",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm5616311",
      "name": "Norbert Vall\u00e9e",
      "character": "Himself       (voice)"
    },
    {
      "id": "nm1131079",
      "name": "Philippe Vandel",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm4687297",
      "name": "Ma\u00efa Vidal",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm5615734",
      "name": "Antoine Viosset",
      "character": "Himself"
    }
  ],
  "overview": "Making a film about a radio station doesn\u2019t sound like the most visually compelling of projects. How many takes do you need before the acoustic transition from the opening to the closing of a door is perfect or the reader's voice correctly modulated? Nicolas Philibert has accepted the challenge to portray that which cannot be seen. Shouldering his camera, he spent half a year wandering the endless corridors of Radio France\u2019s \u2018round house\u2019 on the banks of the Seine where he filmed people who dedicate themselves utterly and meticulously to their work.",
  "storyline": "Twenty-four hours in the life of Radio France, from one dawn to another. Along its corridors, inside its recording studios, with its producers, presenters, journalists and various guests. And outside on a motorbike in the wake of the Tour de France or in the company of a thunderstorm photographer.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}