{
  "imdb_id": "tt2707858",
  "tmdb_id": "245775",
  "douban_id": "21370624",
  "title": "Yves Saint Laurent (2014)",
  "genres": [
    "Biography",
    "Drama"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "106 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.2,
  "director": [
    {
      "id": "nm0504267",
      "name": "Jalil Lespert"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0404093",
      "name": "Marie-Pierre Huster",
      "description": "scenario adaptation dialogue &"
    },
    {
      "id": "nm0504267",
      "name": "Jalil Lespert",
      "description": "scenario adaptation dialogue &"
    },
    {
      "id": "nm0276466",
      "name": "Jacques Fieschi",
      "description": "scenario adaptation dialogue"
    },
    {
      "id": "nm4766328",
      "name": "Laurence Bena\u00efm",
      "description": "book"
    },
    {
      "id": "nm5747900",
      "name": "J\u00e9r\u00e9mie Guez",
      "description": "collaborating writer"
    },
    {
      "id": "nm2040193",
      "name": "Yann Apperry",
      "description": "scenario collaborator"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm2582755",
      "name": "Pierre Niney",
      "character": "Yves Saint Laurent"
    },
    {
      "id": "nm0302916",
      "name": "Guillaume Gallienne",
      "character": "Pierre Berg\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm3114649",
      "name": "Charlotte Le Bon",
      "character": "Victoire Doutreleau"
    },
    {
      "id": "nm1357722",
      "name": "Laura Smet",
      "character": "Loulou de la Falaise"
    },
    {
      "id": "nm0212158",
      "name": "Marie de Villepin",
      "character": "Betty Catroux"
    },
    {
      "id": "nm0455895",
      "name": "Nikolai Kinski",
      "character": "Karl Lagerfeld"
    },
    {
      "id": "nm0023517",
      "name": "Ruben Alves",
      "character": "Fernando Sanchez"
    },
    {
      "id": "nm2182605",
      "name": "Astrid Whettnall",
      "character": "Yvonne de Peyerimhoff"
    },
    {
      "id": "nm0059974",
      "name": "Marianne Basler",
      "character": "Lucienne"
    },
    {
      "id": "nm2056511",
      "name": "Jean-\u00c9douard Bodziak",
      "character": "Bernard Buffet"
    },
    {
      "id": "nm3333908",
      "name": "Adeline D'Hermy",
      "character": "Anne-Marie Munoz       (as Adeline D'Hermy de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise)"
    },
    {
      "id": "nm1118726",
      "name": "Xavier Lafitte",
      "character": "Jacques de Bascher"
    },
    {
      "id": "nm1625796",
      "name": "Alexandre Steiger",
      "character": "Jean-Pierre Debord"
    },
    {
      "id": "nm0605429",
      "name": "Philippe Morier-Genoud",
      "character": "Jean Cocteau"
    },
    {
      "id": "nm0023348",
      "name": "Anne Alvaro",
      "character": "Marie-Louise Bousquet"
    },
    {
      "id": "nm0857746",
      "name": "Patrice Thibaud",
      "character": "Christian Dior"
    },
    {
      "id": "nm0489311",
      "name": "G\u00e9rard Lartigau",
      "character": "M. Boussac"
    },
    {
      "id": "nm0305358",
      "name": "Mich\u00e8le Garcia",
      "character": "Raymonde Zehnacker"
    },
    {
      "id": "nm6204673",
      "name": "Laura Martin-Bassot",
      "character": "Brigitte"
    },
    {
      "id": "nm0657042",
      "name": "Olivier Pajot",
      "character": "Charles"
    },
    {
      "id": "nm1928762",
      "name": "Joakim Latzko",
      "character": "Albert"
    },
    {
      "id": "nm4412233",
      "name": "Laurent Maria",
      "character": "Jos\u00e9 Maria"
    },
    {
      "id": "nm3526095",
      "name": "Arnaud Denis",
      "character": "l'Avocat"
    },
    {
      "id": "nm4374048",
      "name": "Xavier Alcan",
      "character": "Financier Rothschild"
    },
    {
      "id": "nm3446914",
      "name": "Julien Lacroix",
      "character": "Chef de Service Val de Gr\u00e2ce"
    },
    {
      "id": "nm3747078",
      "name": "D\u00e9borah Amsens",
      "character": "Ouvri\u00e8re 1 Dior"
    },
    {
      "id": "nm0726469",
      "name": "Sophie Riffont",
      "character": "Ouvri\u00e8re 2 Dior"
    },
    {
      "id": "nm5705414",
      "name": "Laura Giudice",
      "character": "Stagiaire Dior"
    },
    {
      "id": "nm0159966",
      "name": "Annick Christiaens",
      "character": "Journaliste 1 conf\u00e9rence Dior"
    },
    {
      "id": "nm4053709",
      "name": "Julie Bernard",
      "character": "Journaliste 2 conf\u00e9rence Dior"
    },
    {
      "id": "nm0320980",
      "name": "Beno\u00eet Giros",
      "character": "Maitre d'h\u00f4tel Prunier"
    },
    {
      "id": "nm4163834",
      "name": "Beno\u00eet Strulus",
      "character": "Journaliste 1 rue Dior"
    },
    {
      "id": "nm2246278",
      "name": "Xavier Hosten",
      "character": "Journaliste 3 rue Dior"
    },
    {
      "id": "nm0154265",
      "name": "Fabienne Chaudat",
      "character": "Dame Dior"
    },
    {
      "id": "nm4278439",
      "name": "Jeanne Dandoy",
      "character": "Journaliste Elle"
    },
    {
      "id": "nm0087207",
      "name": "Sandrine Blancke",
      "character": "Journaliste Marie-Claire"
    },
    {
      "id": "nm0739948",
      "name": "Nicolas Ronchi",
      "character": "Journaliste 1 boutique YSL"
    },
    {
      "id": "nm4096483",
      "name": "St\u00e9phanie Doncker",
      "character": "Journaliste 2 boutique YSL"
    },
    {
      "id": "nm3827721",
      "name": "Julien Bruant",
      "character": "Type blouson de cuir"
    },
    {
      "id": "nm0309035",
      "name": "Christian Gasc",
      "character": "Baron de Rothschild"
    },
    {
      "id": "nm0174082",
      "name": "Jean-Henri Comp\u00e8re",
      "character": "Type Prunier"
    },
    {
      "id": "nm7930007",
      "name": "William Abello",
      "character": "Andy Warhol"
    },
    {
      "id": "nm2880039",
      "name": "C\u00e9line Spang",
      "character": "Zizi Jeanmaire"
    },
    {
      "id": "nm0069284",
      "name": "Karine Belly",
      "character": "Amie 1 Lucienne"
    },
    {
      "id": "nm1995506",
      "name": "Christine Metz",
      "character": "Amie 2 Lucienne       (as Christine Gilberte Metz)"
    },
    {
      "id": "nm6204674",
      "name": "Ren\u00e9e Bellocq",
      "character": "Amie 3 Lucienne"
    },
    {
      "id": "nm6204675",
      "name": "Abdelilah Nouili",
      "character": "Ouvrier Oran"
    },
    {
      "id": "nm6204676",
      "name": "Mohamed Amine Touil",
      "character": "Hamed jeune"
    },
    {
      "id": "nm6204677",
      "name": "Abdessemad El Meskini",
      "character": "Hamed vieux       (as Abdessamad El Meskini)"
    },
    {
      "id": "nm6204678",
      "name": "Reda Zerouali",
      "character": "Youssef"
    },
    {
      "id": "nm4778138",
      "name": "Hadrien Bal",
      "character": "Thad\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm6100951",
      "name": "Florence Eugene",
      "character": "Amie Betty"
    },
    {
      "id": "nm6204679",
      "name": "Kimly Henry",
      "character": "Mich\u00e8le"
    },
    {
      "id": "nm1935595",
      "name": "Sacha Sieff",
      "character": "Jeanloup Sieff"
    },
    {
      "id": "nm6204680",
      "name": "Afif Baroudi",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm2900095",
      "name": "Aurore Delplace",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm0191201",
      "name": "Guy Cuevas",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm5348564",
      "name": "Gerhard Freidl",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm6204681",
      "name": "Anissa Von Busse",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm1373188",
      "name": "Marl\u00e8ne Rabinel",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm4848309",
      "name": "Sol\u00e8ne H\u00e9bert",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm3531446",
      "name": "Francesca Ritrovato",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm4193457",
      "name": "Diariata Niang",
      "character": "La coterie & les mannequins"
    },
    {
      "id": "nm6204682",
      "name": "Martial Ch\u00e2teauvieux",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204683",
      "name": "Sophie Couret",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204684",
      "name": "Lola Fournier",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204685",
      "name": "Emeline Mougeot",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204686",
      "name": "Moujik Iv",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204687",
      "name": "Philippe Mugnier",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204688",
      "name": "Mireille Prulhi\u00e8re",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204689",
      "name": "Pascal Sitter",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204690",
      "name": "Jos\u00e9phine Th\u00e9ry",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204691",
      "name": "Sandrine Tinturier",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204692",
      "name": "Leslie Veyrat",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm4105134",
      "name": "Pauline Vidal",
      "character": "Figuration Fondation"
    },
    {
      "id": "nm6204693",
      "name": "Catherine Zeitoun",
      "character": "Figuration Fondation"
    }
  ],
  "overview": "A look at the life of French designer Yves Saint Laurent from the beginning of his career in 1958 when he met his lover and business partner, Pierre Berge.",
  "storyline": "A look at the life of French designer Yves Saint Laurent from the beginning of his career in 1958 when he met his lover and business partner, Pierre Berge.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}