{
  "imdb_id": "tt3165636",
  "tmdb_id": "349105",
  "douban_id": null,
  "title": "Bergoglio, the Pope Francis (2015)",
  "genres": [
    "Biography",
    "Drama",
    "History",
    "Romance",
    "Thriller",
    "War"
  ],
  "country": "Spain",
  "version": [
    {
      "runtime": "104 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 5.8,
  "director": [
    {
      "id": "nm0229962",
      "name": "Beda Docampo Feij\u00f3o"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm2476747",
      "name": "C\u00e9sar G\u00f3mez Copello",
      "description": "collaborating writer"
    },
    {
      "id": "nm0229962",
      "name": "Beda Docampo Feij\u00f3o",
      "description": "writer"
    },
    {
      "id": "nm7054519",
      "name": "Elisabetta Pique",
      "description": "book"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0334882",
      "name": "Dar\u00edo Grandinetti",
      "character": "Padre Jorge"
    },
    {
      "id": "nm0007711",
      "name": "Silvia Abascal",
      "character": "Ana"
    },
    {
      "id": "nm8073443",
      "name": "Anabella Agostini",
      "character": "Pilar autob\u00fas"
    },
    {
      "id": "nm2091633",
      "name": "Eugenia Alonso",
      "character": "Monja Berta"
    },
    {
      "id": "nm0029398",
      "name": "Jimena Anganuzzi",
      "character": "Renata"
    },
    {
      "id": "nm8044939",
      "name": "Lucas Armas Estevarena",
      "character": "Jorge, 13       (as Lucas Armas)"
    },
    {
      "id": "nm1347905",
      "name": "Christian Arrieta",
      "character": "Julio       (as Christi\u00e1n Arrieta)"
    },
    {
      "id": "nm7110706",
      "name": "Nicol\u00e1s Arrieta",
      "character": "Fidel"
    },
    {
      "id": "nm0043389",
      "name": "Alejandro Awada",
      "character": "Luis"
    },
    {
      "id": "nm1366397",
      "name": "Abel Ayala",
      "character": "Paco"
    },
    {
      "id": "nm3589484",
      "name": "Marina Belaustegui",
      "character": "Monja Irma"
    },
    {
      "id": "nm0078209",
      "name": "Mariano Bertolini",
      "character": "Padre Pepe"
    },
    {
      "id": "nm8073444",
      "name": "Leticia Bossi",
      "character": "Leticia"
    },
    {
      "id": "nm0117580",
      "name": "Leticia Br\u00e9dice",
      "character": "Cecilia       (as Leticia Bredice)"
    },
    {
      "id": "nm0108553",
      "name": "Pablo Brichta",
      "character": "Massera"
    },
    {
      "id": "nm4575283",
      "name": "Justina Bustos",
      "character": "Virginia"
    },
    {
      "id": "nm0140060",
      "name": "Juan Carrasco",
      "character": "C\u00e9sar autob\u00fas"
    },
    {
      "id": "nm7293481",
      "name": "Roberto Caute",
      "character": "Videla"
    },
    {
      "id": "nm0182748",
      "name": "Diego Cos\u00edn",
      "character": "Genaro"
    },
    {
      "id": "nm0180767",
      "name": "Gabo Correa",
      "character": "Piloto"
    },
    {
      "id": "nm7304916",
      "name": "Fiorela Duranda",
      "character": "Hermana de Jorge, 5"
    },
    {
      "id": "nm0274154",
      "name": "Alan Ferraro",
      "character": "Joven ropa sucia 1"
    },
    {
      "id": "nm8073445",
      "name": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Figueredo",
      "character": "Ernesto"
    },
    {
      "id": "nm3978201",
      "name": "Gabriel Gallicchio",
      "character": "Jorge joven"
    },
    {
      "id": "nm8073446",
      "name": "Agust\u00edn Garc\u00eda Moreno",
      "character": "Oscar, hermano de Jorge       (as Agust\u00edn Gc\u00eda. Moreno)"
    },
    {
      "id": "nm3925431",
      "name": "Ana Garibaldi",
      "character": "Irene"
    },
    {
      "id": "nm8073447",
      "name": "Lara Gonz\u00e1lez Cardoso",
      "character": "Hermana de Jorge       (as Lara Glez. Cardoso)"
    },
    {
      "id": "nm8073448",
      "name": "Laia Grandinetti",
      "character": "Monja Flor"
    },
    {
      "id": "nm7084171",
      "name": "Naia Guz Sanchez",
      "character": "Eva       (as Naia Guz)"
    },
    {
      "id": "nm0380458",
      "name": "Luis Herrera",
      "character": "Mario"
    },
    {
      "id": "nm8073449",
      "name": "Ra\u00fal Herrero",
      "character": "Sargento Berto"
    },
    {
      "id": "nm0406449",
      "name": "Mar\u00eda Ibarreta",
      "character": "Patricia"
    },
    {
      "id": "nm3627828",
      "name": "Maite Lanata",
      "character": "Amalia"
    },
    {
      "id": "nm8073450",
      "name": "Cristal Lemonidis",
      "character": "Eva"
    },
    {
      "id": "nm2109624",
      "name": "Valeria Lois",
      "character": "Felicitas"
    },
    {
      "id": "nm0543895",
      "name": "Leonor Manso",
      "character": "Abuela Rosa"
    },
    {
      "id": "nm4474365",
      "name": "Edgardo Marchiori",
      "character": "T\u00edo de Jorge"
    },
    {
      "id": "nm0550073",
      "name": "Jorge Marrale",
      "character": "Jos\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm6364505",
      "name": "Renata Marrone",
      "character": "Asunci\u00f3n"
    },
    {
      "id": "nm8073451",
      "name": "Melisa Marzioni",
      "character": "Paula"
    },
    {
      "id": "nm8073452",
      "name": "Agust\u00edn Meneses",
      "character": "Isaac"
    },
    {
      "id": "nm4990343",
      "name": "Johana Miedvietzki",
      "character": "Johanna       (as Johanna Miedvietzky)"
    },
    {
      "id": "nm8073453",
      "name": "Morena Miranda",
      "character": "Hija de Renata 1"
    },
    {
      "id": "nm1139144",
      "name": "Marcos Montes",
      "character": "Padre Mateo"
    },
    {
      "id": "nm8073454",
      "name": "Roberto Moschner",
      "character": "Federico"
    },
    {
      "id": "nm8073455",
      "name": "Carla Moure",
      "character": "Dora"
    },
    {
      "id": "nm8073456",
      "name": "Selene Nogieira",
      "character": "Hija de Renata 2"
    },
    {
      "id": "nm0637191",
      "name": "Laura Novoa",
      "character": "Regina"
    },
    {
      "id": "nm2372876",
      "name": "Miriam Odorico",
      "character": "Marcela       (as Miri\u00e1m Odorico)"
    },
    {
      "id": "nm0651062",
      "name": "Alejo Ortiz",
      "character": "Sa\u00fal       (as Alejo Ort\u00edz)"
    },
    {
      "id": "nm5542067",
      "name": "Agust\u00edn Pardella",
      "character": "Cacho"
    },
    {
      "id": "nm8073457",
      "name": "Lucas Tom\u00e1s Petrozzi",
      "character": "Joven ropa sucia 2"
    },
    {
      "id": "nm5260894",
      "name": "Alejandro Porro",
      "character": "Dino"
    },
    {
      "id": "nm3369028",
      "name": "Lautaro Cura",
      "character": "Gabriel       (as Lautaro Puccia)"
    },
    {
      "id": "nm4568252",
      "name": "Alberto Ramallo",
      "character": "Abuelo de Jorge"
    },
    {
      "id": "nm4760559",
      "name": "Marcos Rauch",
      "character": "Miguel"
    },
    {
      "id": "nm0721487",
      "name": "Carola Reyna",
      "character": "Agustina"
    },
    {
      "id": "nm8073458",
      "name": "Mateo Robaina",
      "character": "Hermano de Jorge 2"
    },
    {
      "id": "nm1895507",
      "name": "Natalia Santiago",
      "character": "Juana autob\u00fas"
    },
    {
      "id": "nm8073459",
      "name": "Etelvina Soto",
      "character": "Josefa"
    },
    {
      "id": "nm4368604",
      "name": "Juan Manuel Tabar\u00e9s",
      "character": "Jos\u00e9, 20       (as Juan Manuel Tabares)"
    },
    {
      "id": "nm3387322",
      "name": "Camilo Cuello Vitale",
      "character": "Lalo       (as Camilo Vitale)"
    },
    {
      "id": "nm6441202",
      "name": "Denise Ya\u00f1ez",
      "character": "Denise Papab\u00fas       (as Denise Y\u00e1\u00f1ez)"
    },
    {
      "id": "nm3354205",
      "name": "Miguel Z\u00e1rate",
      "character": "Octavio"
    },
    {
      "id": "nm8073460",
      "name": "Flavia Zuriaga",
      "character": "Novia del T\u00edo Jorge"
    },
    {
      "id": "nm4140879",
      "name": "Irene Aguilar",
      "character": "Chica tacones"
    },
    {
      "id": "nm0067603",
      "name": "Marta Belaustegui",
      "character": "Carmen"
    },
    {
      "id": "nm1033422",
      "name": "Mario Vedoya",
      "character": "Cardenal Leo       (as C\u00e9sar Mario Bedolla)"
    },
    {
      "id": "nm0207458",
      "name": "Manuel de Blas",
      "character": "Cardena Juan"
    },
    {
      "id": "nm0714002",
      "name": "Antonio del Real",
      "character": "Cardenal escrutador 2"
    },
    {
      "id": "nm1212824",
      "name": "\u00c1ngel Dur\u00e1ndez",
      "character": "Cardenal \u00c1ngel"
    },
    {
      "id": "nm0310586",
      "name": "Emilio Gavira",
      "character": "Alfredo"
    },
    {
      "id": "nm0349427",
      "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba",
      "character": "Cardenal Carlos"
    },
    {
      "id": "nm0386176",
      "name": "Carlos Hip\u00f3lito",
      "character": "Ra\u00fal"
    },
    {
      "id": "nm1051289",
      "name": "Blanca Jara",
      "character": "Angelina"
    },
    {
      "id": "nm0510436",
      "name": "Ram\u00f3n Lillo",
      "character": "Cardenal silla de ruedas"
    },
    {
      "id": "nm0518340",
      "name": "Juan Lombardero",
      "character": "Cardenal escrutador 3"
    },
    {
      "id": "nm0520971",
      "name": "Paolo Lorimer",
      "character": "Bruno"
    },
    {
      "id": "nm0575647",
      "name": "Antonio Medina",
      "character": "Cardenal Benito"
    },
    {
      "id": "nm8073461",
      "name": "David M. Sanz",
      "character": "Hombre       (as David M. Sanz 'Nuki')"
    },
    {
      "id": "nm8073462",
      "name": "Sonia Orejas",
      "character": "Sonia"
    },
    {
      "id": "nm0755369",
      "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Sacrist\u00e1n",
      "character": "Cardenal escrutador 2"
    },
    {
      "id": "nm2134448",
      "name": "Aldo Sebastianelli",
      "character": "Marcos"
    },
    {
      "id": "nm0899608",
      "name": "Irene Visedo",
      "character": "Roc\u00edo"
    }
  ],
  "overview": "A look at the life of Jorge Mario Bergoglio, form his early childhood days in Argentina to his becoming Pope Francis.",
  "storyline": "A look at the life of Jorge Mario Bergoglio, form his early childhood days in Argentina to his becoming Pope Francis.",
  "plot": "The story narrates the life of Jorge Mario Bergoglio (Dar\u00edo Grandinetti), the man who would later become Pope Francis in the perspective of a Spanish journalist named Ana (Silvia Abascal), who first met the future pope at the 2005 Papal conclave, until the naming of Bergoglio as pope at the 2013 Papal conclave.",
  "synopsis": null
}