{
  "imdb_id": "tt3135016",
  "tmdb_id": "247193",
  "douban_id": null,
  "title": "Bajo un manto de estrellas (2014)",
  "genres": [
    "Drama",
    "History"
  ],
  "country": "Spain",
  "version": [
    {
      "runtime": "91 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.6,
  "director": [
    {
      "id": "nm2121340",
      "name": "\u00d3scar Parra de Carrizosa"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm5892148",
      "name": "Gema G. Regal",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm2121340",
      "name": "\u00d3scar Parra de Carrizosa",
      "description": "as Oscar Parra de Carrizosa"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0013569",
      "name": "Manuel Aguilar",
      "character": "P. Angel Marina"
    },
    {
      "id": "nm5892146",
      "name": "Zack Molina",
      "character": "Fr. Francisco Santos"
    },
    {
      "id": "nm4839785",
      "name": "Sergio Raboso",
      "character": "Padre Pedro"
    },
    {
      "id": "nm5175267",
      "name": "Jose Antonio Ortas Cayuela",
      "character": "Daniel Garc\u00eda."
    },
    {
      "id": "nm4992517",
      "name": "V\u00edctor Merch\u00e1n",
      "character": "H. Fernando Garc\u00eda"
    },
    {
      "id": "nm5694958",
      "name": "Antonio Mel\u00e9ndez Peso",
      "character": "H. Mateo de Prado"
    },
    {
      "id": "nm0539250",
      "name": "Paco Maldonado",
      "character": "P. Jos\u00e9 Garrido"
    },
    {
      "id": "nm0684054",
      "name": "Pablo Pinedo",
      "character": "H. Arsenio de la Viuda"
    },
    {
      "id": "nm5097983",
      "name": "\u00c1lvaro Palomo",
      "character": "Fr. Ricardo Lopez"
    },
    {
      "id": "nm4204218",
      "name": "Antonio Esquinas",
      "character": "El peco."
    },
    {
      "id": "nm4766300",
      "name": "Luis Fern\u00e1ndez de Eribe",
      "character": "P. Natalio Camaz\u00f3n"
    },
    {
      "id": "nm5250129",
      "name": "Juan Salcedo",
      "character": "Fr. Sebasti\u00e1n Saiz"
    },
    {
      "id": "nm6024918",
      "name": "Montserrat Baos",
      "character": "La rajacuras"
    },
    {
      "id": "nm3789295",
      "name": "Cristina Fungueiri\u00f1o",
      "character": "Sor Vicenta"
    },
    {
      "id": "nm5965065",
      "name": "Coan Gomez",
      "character": "Pepe el chal\u00e1n."
    },
    {
      "id": "nm2088802",
      "name": "Kiko Guti\u00e9rrez",
      "character": "Luisito."
    },
    {
      "id": "nm4270684",
      "name": "Andr\u00e9s Miguel\u00e1\u00f1ez",
      "character": "Miguel Valle"
    },
    {
      "id": "nm1497754",
      "name": "Pablo Vega",
      "character": "El jaro."
    },
    {
      "id": "nm1958981",
      "name": "Juli\u00e1n Teurlais",
      "character": "Amando Valencia"
    },
    {
      "id": "nm2824994",
      "name": "Alexandro Valeiras",
      "character": "Escopetero de Miguelturra"
    },
    {
      "id": "nm5098858",
      "name": "Victor Octavio Elena",
      "character": "Fr. Paulino Reoyo"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": "In the ancient convent of Calatrava were installed in 1936 the house of higher studies, the novitiate and seminary of humanities for children taking their first steps in the Dominican vocation. A total of one hundred people lived in the place during the months of the school year. But summer vacation circumstance had halved Calatrava dwellers in mid-July 1936. Only those involved in the events that were painful or tragic start following the uprising. In expectant nervousness of the first day, the thing was not annoying visits and inquiries suspicious. But when the religious witnessed the fire from the nearby parish of the Mother of God, and not the storm was sure that hovered over them.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}