{
  "imdb_id": "tt3289126",
  "tmdb_id": "303483",
  "douban_id": null,
  "title": "Once in a Lifetime (2014)",
  "genres": [
    "Drama"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "105 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 7.0,
  "director": [
    {
      "id": "nm1310723",
      "name": "Marie-Castille Mention-Schaar"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm6071782",
      "name": "Ahmed Dram\u00e9",
      "description": "screenplay dialogue"
    },
    {
      "id": "nm1310723",
      "name": "Marie-Castille Mention-Schaar",
      "description": "screenplay dialogue"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0038449",
      "name": "Ariane Ascaride",
      "character": "Anne Gu\u00e9guen"
    },
    {
      "id": "nm6071782",
      "name": "Ahmed Dram\u00e9",
      "character": "Malik"
    },
    {
      "id": "nm4374524",
      "name": "No\u00e9mie Merlant",
      "character": "M\u00e9lanie"
    },
    {
      "id": "nm0594885",
      "name": "Genevi\u00e8ve Mnich",
      "character": "Yvette"
    },
    {
      "id": "nm5255211",
      "name": "St\u00e9phane Bak",
      "character": "Max"
    },
    {
      "id": "nm4744722",
      "name": "Wendy Nieto",
      "character": "Jamila"
    },
    {
      "id": "nm4226109",
      "name": "A\u00efmen Derriachi",
      "character": "Sa\u00efd"
    },
    {
      "id": "nm5727775",
      "name": "Mohamed Seddiki",
      "character": "Olivier /              Brahim"
    },
    {
      "id": "nm6948291",
      "name": "Naomi Amarger",
      "character": "Julie"
    },
    {
      "id": "nm5640935",
      "name": "Alicia Dadoun",
      "character": "Cam\u00e9lia"
    },
    {
      "id": "nm3760297",
      "name": "Adrien Hurdubae",
      "character": "Th\u00e9o"
    },
    {
      "id": "nm6948292",
      "name": "Raky Sall",
      "character": "Koudjiji"
    },
    {
      "id": "nm5296974",
      "name": "Amine Lansari",
      "character": "Rudy"
    },
    {
      "id": "nm6948293",
      "name": "Koro Dram\u00e9",
      "character": "L\u00e9a"
    },
    {
      "id": "nm4974359",
      "name": "Thomas B\u00e9n\u00e9teau",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945602",
      "name": "Elyes Souissi",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9668106",
      "name": "Yume Nanbu",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm8032983",
      "name": "Clara Cho\u00ef",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm4225760",
      "name": "Akim Mebtouch",
      "character": "El\u00e8ve de la classe       (as Akim Mebtouche)"
    },
    {
      "id": "nm9945603",
      "name": "Gabriel Beaudet",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945604",
      "name": "Tristan Marhoum",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945605",
      "name": "Ilyan Pacini",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945606",
      "name": "Henda Sissoko",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945607",
      "name": "Sanna L\u00e9on",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm2213811",
      "name": "Manon Amram",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm9945608",
      "name": "Vivian Porte",
      "character": "El\u00e8ve de la classe"
    },
    {
      "id": "nm0540895",
      "name": "Xavier Maly",
      "character": "Le proviseur"
    },
    {
      "id": "nm3265693",
      "name": "Anne Benoit",
      "character": "La m\u00e8re de M\u00e9lanie"
    },
    {
      "id": "nm0169399",
      "name": "Gladys Cohen",
      "character": "La voisine de Malik"
    },
    {
      "id": "nm6948294",
      "name": "L\u00e9on Zyguel",
      "character": "L\u00e9on Zyguel"
    },
    {
      "id": "nm6356385",
      "name": "Martin Cavanno",
      "character": "Le prof de maths"
    },
    {
      "id": "nm8416328",
      "name": "Sylvie Turowski",
      "character": "La prof de fran\u00e7ais"
    },
    {
      "id": "nm9945609",
      "name": "V\u00e9ronique Fermon",
      "character": "La secr\u00e9taire du proviseur"
    },
    {
      "id": "nm9945610",
      "name": "Marie Duchamp",
      "character": "Mme Flamant, la CPE"
    },
    {
      "id": "nm9945611",
      "name": "Mary Herson",
      "character": "Parent d'\u00e9l\u00e8ve"
    },
    {
      "id": "nm9945612",
      "name": "Julie Martel",
      "character": "Rempla\u00e7ante Lemoucheux"
    },
    {
      "id": "nm9945613",
      "name": "Aminata Diakit\u00e9",
      "character": "La m\u00e8re de Malik"
    },
    {
      "id": "nm1930760",
      "name": "Lionel Cecilio",
      "character": "Joe"
    },
    {
      "id": "nm9945614",
      "name": "Katia Touati",
      "character": "Nadia"
    },
    {
      "id": "nm0765983",
      "name": "Samia Sassi",
      "character": "La m\u00e8re de Nadia"
    },
    {
      "id": "nm5438655",
      "name": "Jassem Mougari",
      "character": "\u00c9l\u00e8ve insultant"
    },
    {
      "id": "nm0237921",
      "name": "Christian Drillaud",
      "character": "Pr\u00e9sident du jury"
    },
    {
      "id": "nm6077211",
      "name": "Khadim Sylla",
      "character": "Kevin"
    },
    {
      "id": "nm9945615",
      "name": "Yassin Amir",
      "character": "Jeune du quartier"
    },
    {
      "id": "nm5387737",
      "name": "Alexis Heintz",
      "character": "Petit fr\u00e8re de Julie"
    },
    {
      "id": "nm9945616",
      "name": "Marion Zanetti",
      "character": "Prof du lyc\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm9945617",
      "name": "Arnaud Colas",
      "character": "Prof du lyc\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm9945618",
      "name": "Alain Tissier",
      "character": "Prof du lyc\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm1770887",
      "name": "Simone Veil",
      "character": "Herself       (archive footage)"
    }
  ],
  "overview": "Based on a true story.  In L\u00e9on Blum high school in Cr\u00e9teil (France), a history teacher decides to have her weakest 10th grade class take a national history competition. This will change them.",
  "storyline": "The fact based story of a class of schoolchildren, teenagers, in a, from the look of it, mixed ethnic district of Paris, who's teacher decides to enter them in a competition to examine the holocaust from the point of view of its impact on young people. It contains some very emotional scenes and chronicles the change in the opinions and interactions of a typical class of adolescents.",
  "plot": "Based on a true story, the film chronicles the relationship of a teacher with teenagers who have long since dropped out of the school system. This teacher of Leon Blum high school at Cr\u00e9teil (Val-de-Marne), decides to enter a national competition titled \"Children and adolescents in the Nazi concentration camp system\". Initially tumultuous and frustrating, the atmosphere quickly evolves as they meet with a survivor of the camps and increasing intensity during a visit to a museum dedicated to this dark period of history. This experience will change their lives.",
  "synopsis": null
}