{
  "imdb_id": "tt3329956",
  "tmdb_id": "228198",
  "douban_id": null,
  "title": "Eu N\u00e3o Fa\u00e7o a Menor Ideia do Que Eu T\u00f4 Fazendo Com a Minha Vida (2012)",
  "genres": [
    "Comedy",
    "Drama"
  ],
  "country": "Brazil",
  "version": [
    {
      "runtime": "90 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 5.5,
  "director": [
    {
      "id": "nm3434181",
      "name": "Matheus Souza"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm3434181",
      "name": "Matheus Souza",
      "description": "screenplay"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm2274746",
      "name": "Clarice Falc\u00e3o",
      "character": "Clara"
    },
    {
      "id": "nm3451641",
      "name": "Rodrigo Pandolfo",
      "character": "Guilherme"
    },
    {
      "id": "nm0293941",
      "name": "Nelson Freitas",
      "character": "Pai"
    },
    {
      "id": "nm0125886",
      "name": "Bianca Byington",
      "character": "M\u00e3e"
    },
    {
      "id": "nm1795849",
      "name": "Leandro Hassum",
      "character": "Julio"
    },
    {
      "id": "nm1137130",
      "name": "Augusto Madeira",
      "character": "Ricardo"
    },
    {
      "id": "nm0747550",
      "name": "Priscilla Rozenbaum",
      "character": "Silvia"
    },
    {
      "id": "nm3083862",
      "name": "Alexandre Nero",
      "character": "Pablo"
    },
    {
      "id": "nm0997457",
      "name": "Kiko Mascarenhas",
      "character": "Andr\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm6097007",
      "name": "Bel Garcia",
      "character": "Renata"
    },
    {
      "id": "nm2366126",
      "name": "Greg\u00f3rio Duvivier",
      "character": "Marcos"
    },
    {
      "id": "nm0023752",
      "name": "Camila Amado",
      "character": "In\u00eas       (as Camilla Amado)"
    },
    {
      "id": "nm0276899",
      "name": "Daniel Filho",
      "character": "V\u00f4"
    },
    {
      "id": "nm0763785",
      "name": "Wagner Santisteban",
      "character": "Thiago"
    },
    {
      "id": "nm4138616",
      "name": "Leandro Soares",
      "character": "Amigo 1"
    },
    {
      "id": "nm2815503",
      "name": "George Sauma",
      "character": "Amigo 2"
    },
    {
      "id": "nm3853380",
      "name": "Christiana Ubach",
      "character": "Amiga       (as Cristiana Peres)"
    },
    {
      "id": "nm6097009",
      "name": "Claudia Dourado",
      "character": "Carla"
    },
    {
      "id": "nm3704407",
      "name": "Rafaela Prado",
      "character": "Bia"
    },
    {
      "id": "nm6097010",
      "name": "Gabriel Migueis",
      "character": "Theo"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": "Clara doesn't know what she wants to do with her life, until one day she meets Guilherme who helps her to find her own path.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}