{
  "imdb_id": "tt3417470",
  "tmdb_id": "256912",
  "douban_id": null,
  "title": "Lasa y Zabala (2014)",
  "genres": [
    "Thriller"
  ],
  "country": "Spain",
  "version": [
    {
      "runtime": "107 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.1,
  "director": [
    {
      "id": "nm0540358",
      "name": "Pablo Malo"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm2042699",
      "name": "Joanes Urkixo",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0880054",
      "name": "Unax Ugalde",
      "character": "I\u00f1igo"
    },
    {
      "id": "nm0649649",
      "name": "Francesc Orella",
      "character": "Galindo"
    },
    {
      "id": "nm1073816",
      "name": "Oriol Vila",
      "character": "Bayo"
    },
    {
      "id": "nm6249955",
      "name": "Jon Anza",
      "character": "Joxean Lasa"
    },
    {
      "id": "nm6249956",
      "name": "Cristian Merchan",
      "character": "Joxi Zabala"
    },
    {
      "id": "nm0758127",
      "name": "Ricard Sales",
      "character": "Dorado"
    },
    {
      "id": "nm2278325",
      "name": "Javier Mora",
      "character": "Vaquero"
    },
    {
      "id": "nm1964119",
      "name": "I\u00f1aki Ardanaz",
      "character": "Marrero"
    },
    {
      "id": "nm4837333",
      "name": "I\u00f1igo Gastesi",
      "character": "Fede"
    },
    {
      "id": "nm1523587",
      "name": "Itziar Itu\u00f1o",
      "character": "Amaia"
    },
    {
      "id": "nm0869089",
      "name": "Pep Tosar",
      "character": "Juez Instructor"
    },
    {
      "id": "nm0130423",
      "name": "Sergi Calleja",
      "character": "Jes\u00fas Garc\u00eda"
    },
    {
      "id": "nm0314980",
      "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix",
      "character": "Txofo"
    },
    {
      "id": "nm0563327",
      "name": "Aitor Mazo",
      "character": "Juez Vista Oral"
    },
    {
      "id": "nm0684296",
      "name": "David Pinilla",
      "character": "Fiscal"
    },
    {
      "id": "nm2257077",
      "name": "Carlos Olalla",
      "character": "Argote"
    },
    {
      "id": "nm4087000",
      "name": "I\u00f1aki Rikarte",
      "character": "Miguel Mari Lasa"
    },
    {
      "id": "nm6222181",
      "name": "Xabier Ort\u00fazar",
      "character": "Juan Mari Zabala       (as Xabier Ortuzar)"
    },
    {
      "id": "nm6750697",
      "name": "Aitor Koteron",
      "character": "Elgorriaga"
    },
    {
      "id": "nm1322246",
      "name": "Josean Bengoetxea",
      "character": "Andoni"
    },
    {
      "id": "nm2021082",
      "name": "Iban Garate",
      "character": "Juantxo"
    },
    {
      "id": "nm3207723",
      "name": "Rom\u00e1n Reyes",
      "character": "Lopez Carrillo"
    },
    {
      "id": "nm2426945",
      "name": "Maite Arrese",
      "character": "Axun Lasa"
    },
    {
      "id": "nm1475750",
      "name": "Leire Ucha",
      "character": "Pili Zabala"
    },
    {
      "id": "nm0868435",
      "name": "Alfonso Torregrosa",
      "character": "Antonio Bru"
    },
    {
      "id": "nm6773943",
      "name": "Xabier San Sebasti\u00e1n",
      "character": "Paco Etxebarria       (as Xabi San Sebasti\u00e1n)"
    },
    {
      "id": "nm3891436",
      "name": "Sara Cozar",
      "character": "Ana       (as Sara C\u00f3zar)"
    },
    {
      "id": "nm1133364",
      "name": "Javier Tolosa",
      "character": "Lopez Montero       (as Javi Tolosa)"
    },
    {
      "id": "nm2182515",
      "name": "Erik Probanza",
      "character": "Kattu"
    },
    {
      "id": "nm4792691",
      "name": "Kepa Errasti",
      "character": "Txapela"
    },
    {
      "id": "nm3802082",
      "name": "Patricia L\u00f3pez Arnaiz",
      "character": "Izaskun       (as Patricia L\u00f3pez)"
    },
    {
      "id": "nm0854521",
      "name": "Mikel Tello",
      "character": "Pablo C."
    },
    {
      "id": "nm5564169",
      "name": "Sabin Larrea",
      "character": "Aita Lasa"
    },
    {
      "id": "nm9686523",
      "name": "Asun Pagoaga",
      "character": "Ama Lasa       (as M\u00aa Asun Pagoaga)"
    },
    {
      "id": "nm9686524",
      "name": "Joxe Ram\u00f3n Larrea",
      "character": "Aita Zabala"
    },
    {
      "id": "nm9686525",
      "name": "Edurne Agirrezabala",
      "character": "Ama Zabala"
    },
    {
      "id": "nm2879744",
      "name": "Ib\u00e1n Malo",
      "character": "Aitor Aldanondo       (as Iban Malo)"
    },
    {
      "id": "nm6853703",
      "name": "Miren Gazta\u00f1aga",
      "character": "Novia Miguel Mari"
    },
    {
      "id": "nm9686526",
      "name": "Jaime Otamendi",
      "character": "Jaime Otamendi"
    },
    {
      "id": "nm8924368",
      "name": "Ina Juaristi",
      "character": "Aita Tolosa"
    },
    {
      "id": "nm6388224",
      "name": "Javier Maldonado",
      "character": "Guardia 1"
    },
    {
      "id": "nm0407116",
      "name": "Lander Iglesias",
      "character": "Guardia 2"
    },
    {
      "id": "nm6222178",
      "name": "Miriam Mart\u00edn",
      "character": "Se\u00f1ora Garc\u00eda"
    },
    {
      "id": "nm0750532",
      "name": "Antonio Rup\u00e9rez",
      "character": "Juez Alicante       (as Antonio Ruperez)"
    },
    {
      "id": "nm2820630",
      "name": "Kepa Cueto",
      "character": "Cazador"
    },
    {
      "id": "nm1008630",
      "name": "Pedro Morales",
      "character": "Oficial Parking"
    },
    {
      "id": "nm9667016",
      "name": "Santi Calzada",
      "character": "L\u00f3pez Gutierrez"
    },
    {
      "id": "nm2153463",
      "name": "Jon Urraza",
      "character": "Barranco"
    },
    {
      "id": "nm9686527",
      "name": "Na Gomes",
      "character": "Velazquez"
    },
    {
      "id": "nm1572201",
      "name": "Kiko J\u00e1uregui",
      "character": "Vazquez Aira       (as Kiko Jauregui)"
    },
    {
      "id": "nm9686528",
      "name": "Francisco Chocarro",
      "character": "Olivar"
    },
    {
      "id": "nm1890958",
      "name": "Javier Barandiaran",
      "character": "Oficial Ertzaina       (as Javi Barandiaran)"
    },
    {
      "id": "nm9686529",
      "name": "Irene Alkiza",
      "character": "Prima Lasa"
    }
  ],
  "overview": "In October 1983, members of ETA Lasa and Zabala disappear in Bayonne. Twelve years later, their bodies, tortured and buried in quicklime by the GAL (Anti-Terrorist Liberation Groups) are identified. Then begins a process in which the lawyer for the two families (Unax Ugalde) and his assistant try to justice and that the murderers sit on the dock.",
  "storyline": "Lasa y Zabala case was the first action headed by GAL \"antiterrorist group\", in 1983. Two Spanish policeman, following the direct orders of the general Rodriguez Galindo, kidnapped two ETA terrorist members, Jose Antonio Lasa and Jos\u00e9 Ignacio Zabala. Both policeman took the terrorist to La Cumbre palace, in San Sebastian (Basque Country), where they were tortured and interrogated. Later, they kill both terrorists and buried them in the city of Alicante, being their bodies found on 1985.",
  "plot": "The film depicts the kidnapping, torture and murder of Lasa and Zabala.",
  "synopsis": null
}