{
  "imdb_id": "tt3531530",
  "tmdb_id": "259200",
  "douban_id": null,
  "title": "El culo del mundo (2014)",
  "genres": [
    "Documentary"
  ],
  "country": "Spain",
  "version": [],
  "imdb_rating": 6.6,
  "director": [
    {
      "id": "nm0119174",
      "name": "Andreu Buenafuente"
    },
    {
      "id": "nm2722114",
      "name": "Eva Merseguer"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0119174",
      "name": "Andreu Buenafuente",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm2722114",
      "name": "Eva Merseguer",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0119174",
      "name": "Andreu Buenafuente",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1621715",
      "name": "Albert Om",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm2015004",
      "name": "Berto Romero",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1422475",
      "name": "Carles Francino",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0763010",
      "name": "Carles Sans",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1693112",
      "name": "Carlos Areces",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm6473778",
      "name": "Carlos Peisojovich",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0892260",
      "name": "Concha Velasco",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1511830",
      "name": "David Fern\u00e1ndez",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1518128",
      "name": "Edu Soto",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0970873",
      "name": "Ferm\u00ed Fern\u00e1ndez",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0252655",
      "name": "El Gran Wyoming",
      "character": "Himself       (as Gran Wyoming)"
    },
    {
      "id": "nm0275248",
      "name": "Guillermo Fesser",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0170043",
      "name": "Isabel Coixet",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1489079",
      "name": "Javier Coronas",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm6473779",
      "name": "Joana Buenafuente",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm1552859",
      "name": "Jordi \u00c9vole",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0179069",
      "name": "Jos\u00e9 Corbacho",
      "character": "Himself       (as Jose Corbacho)"
    },
    {
      "id": "nm0134328",
      "name": "Juan Luis Cano",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm6473777",
      "name": "Juli\u00e1n Traba",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0060280",
      "name": "Leo Bassi",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm2677716",
      "name": "Marc Amor\u00f3s",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1518781",
      "name": "M\u00f2nica P\u00e9rez",
      "character": "Herself       (as M\u00f3nica P\u00e9rez)"
    },
    {
      "id": "nm0989307",
      "name": "Oriol Grau",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm6473780",
      "name": "Perro M\u00e8l",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm0782213",
      "name": "Santiago Segura",
      "character": "Himself"
    },
    {
      "id": "nm1526347",
      "name": "S\u00edlvia Abril",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm6473781",
      "name": "Teresa Moreno",
      "character": "Herself"
    },
    {
      "id": "nm2482154",
      "name": "Xavier Sala-i-Mart\u00edn",
      "character": "Himself       (as Xavier Sala-i-Martin)"
    },
    {
      "id": "nm6473782",
      "name": "Abel Fern\u00e1ndez",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473783",
      "name": "\u00c0lex Fern\u00e1ndez",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473784",
      "name": "Marc Mill\u00e1n",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473785",
      "name": "Rut Mill\u00e1n",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473786",
      "name": "Constan\u00e7a Gom\u00e0",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473787",
      "name": "Ona Sala",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473788",
      "name": "Luc\u00eda Oliva",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473789",
      "name": "Arturo Fern\u00e1ndez",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473790",
      "name": "Ricardo Fern\u00e1ndez",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473791",
      "name": "Jan Subirats",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm6473792",
      "name": "Laia Montolio",
      "character": "Ni\u00f1os"
    },
    {
      "id": "nm3433086",
      "name": "Jorge Ponce",
      "character": "Himself"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": null,
  "plot": null,
  "synopsis": null
}