{
  "imdb_id": "tt3791302",
  "tmdb_id": "329819",
  "douban_id": null,
  "title": "Standing Tall (2015)",
  "genres": [
    "Drama"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "120 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 7.1,
  "director": [
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm0738925",
      "name": "Marcia Romano",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0000366",
      "name": "Catherine Deneuve",
      "character": "La juge des enfants Florence Blaque"
    },
    {
      "id": "nm7253216",
      "name": "Rod Paradot",
      "character": "Malony Ferrandot"
    },
    {
      "id": "nm0536095",
      "name": "Beno\u00eet Magimel",
      "character": "Yann"
    },
    {
      "id": "nm1271759",
      "name": "Sara Forestier",
      "character": "S\u00e9verine Ferrandot"
    },
    {
      "id": "nm5864806",
      "name": "Diane Rouxel",
      "character": "Tess"
    },
    {
      "id": "nm1169921",
      "name": "Elisabeth Mazev",
      "character": "Claudine"
    },
    {
      "id": "nm1139628",
      "name": "Anne Suarez",
      "character": "La directrice du CEF"
    },
    {
      "id": "nm1422619",
      "name": "Christophe Meynet",
      "character": "Ma\u00eetre Robin"
    },
    {
      "id": "nm3190410",
      "name": "Martin Loizillon",
      "character": "Le procureur"
    },
    {
      "id": "nm7421862",
      "name": "Lucie Parchemal",
      "character": "La greffi\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm1595165",
      "name": "Catherine Sal\u00e9e",
      "character": "Gladys Vatier"
    },
    {
      "id": "nm7324604",
      "name": "Enzo Trouillet",
      "character": "Malony \u00e0 6 ans"
    },
    {
      "id": "nm0077987",
      "name": "Ludovic Berthillot",
      "character": "Ludo"
    },
    {
      "id": "nm3420784",
      "name": "Michel Masiero",
      "character": "Le grand-p\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm0686262",
      "name": "Marie Pi\u00e9mont\u00e8se",
      "character": "La principale du coll\u00e8ge"
    },
    {
      "id": "nm0228160",
      "name": "Luc-Antoine Diqu\u00e9ro",
      "character": "Le directeur de prison"
    },
    {
      "id": "nm7615906",
      "name": "Yannick Courbe",
      "character": "Tonio"
    },
    {
      "id": "nm7615907",
      "name": "Tiffany Crobu",
      "character": "La copine de Tess"
    },
    {
      "id": "nm3035751",
      "name": "Aurore Broutin",
      "character": "La m\u00e8re en col\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm7615908",
      "name": "Marius Guiraute",
      "character": "Tony 11 ans"
    },
    {
      "id": "nm7615909",
      "name": "Liam O'Sullivan",
      "character": "Tony 7 ans"
    },
    {
      "id": "nm7615910",
      "name": "Vincent Lubin",
      "character": "Le policier d\u00e9p\u00f4t"
    },
    {
      "id": "nm7615911",
      "name": "Philippe Mornet",
      "character": "Le surveillant parloir"
    },
    {
      "id": "nm7615912",
      "name": "Elsa Claudel",
      "character": "L'infirmi\u00e8re du bloc"
    },
    {
      "id": "nm0483508",
      "name": "Lise Lam\u00e9trie",
      "character": "La premi\u00e8re greffi\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm7615913",
      "name": "Zara Lamokhtari",
      "character": "La voisine"
    },
    {
      "id": "nm7615914",
      "name": "Swan Daliphard",
      "character": "Sidi"
    },
    {
      "id": "nm7615915",
      "name": "Maher Charni",
      "character": "Rafik"
    },
    {
      "id": "nm7615916",
      "name": "Djoum\u00e9 Kon\u00e9",
      "character": "Isma\u00ebl"
    },
    {
      "id": "nm7615917",
      "name": "Brian Gomis",
      "character": "Marlowe"
    },
    {
      "id": "nm7614875",
      "name": "Jihad Lahmar",
      "character": "Jihad"
    },
    {
      "id": "nm7615919",
      "name": "Kevin Chaib",
      "character": "Ali"
    },
    {
      "id": "nm0159410",
      "name": "Hocine Choutri",
      "character": "Jic\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm0396598",
      "name": "Alice Houri",
      "character": "Juliette"
    },
    {
      "id": "nm7615920",
      "name": "Vanessa Robin",
      "character": "Vanessa"
    },
    {
      "id": "nm3496797",
      "name": "Raoul Fernandez",
      "character": "Jerzy"
    },
    {
      "id": "nm7615921",
      "name": "Etienne Diallo",
      "character": "Le cuisinier"
    },
    {
      "id": "nm2915243",
      "name": "Christophe Ballu",
      "character": "Le menuisier"
    },
    {
      "id": "nm7615922",
      "name": "Halim Oulebsir",
      "character": "Halim"
    },
    {
      "id": "nm7615923",
      "name": "Demba Cissokho",
      "character": "Demba"
    },
    {
      "id": "nm7609615",
      "name": "Jibril Bentchakal",
      "character": "Ka\u00efs"
    },
    {
      "id": "nm7615924",
      "name": "Alexis Liberato",
      "character": "James"
    },
    {
      "id": "nm7615925",
      "name": "Adam Jdaa",
      "character": "Adam"
    },
    {
      "id": "nm7615926",
      "name": "Mahamadou Bakhyayokho",
      "character": "Mahamadou"
    },
    {
      "id": "nm7615927",
      "name": "St\u00e9phane Dai",
      "character": "St\u00e9phane"
    },
    {
      "id": "nm7615928",
      "name": "Dany Schoets",
      "character": "Nouveau au CEF"
    },
    {
      "id": "nm4427913",
      "name": "Josef Mlekuz",
      "character": "Nouveau au CEF       (as Joseph Mlekuz)"
    },
    {
      "id": "nm7615929",
      "name": "J\u00e9r\u00f4me Wade",
      "character": "J\u00e9r\u00f4me"
    },
    {
      "id": "nm7615930",
      "name": "Wissal Yahiaoui",
      "character": "Wissal"
    },
    {
      "id": "nm7615931",
      "name": "Djamal Zerouali",
      "character": "Djamal"
    },
    {
      "id": "nm3464054",
      "name": "Slim El Hedli",
      "character": "Amine"
    },
    {
      "id": "nm7615932",
      "name": "D\u00e9d\u00e9 Kalmes",
      "character": "Philippe"
    },
    {
      "id": "nm7615933",
      "name": "S\u00e9verine Dorizon",
      "character": "La psycholoque du CEF"
    },
    {
      "id": "nm7615934",
      "name": "Marie Leroy",
      "character": "L'infirmi\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm4885097",
      "name": "Jean-Luc Vincent",
      "character": "(scenes deleted)"
    },
    {
      "id": "nm7615935",
      "name": "Mathilde Lamusse",
      "character": "(scenes deleted)"
    },
    {
      "id": "nm7615936",
      "name": "Benjamin Gerbet",
      "character": "(scenes deleted)"
    }
  ],
  "overview": "The film tells the story of Malony and his education as he grows from a six-year-old into an 18-year-old. A minors\u2019 judge and a caseworker work tirelessly to try to save the young offender.",
  "storyline": "Malony has been in conflict with the school and with the law since he was six. But Florence Blaque, a juvenile judge, and Yann, a special educator, are convinced that they can save him from the spiral of revolt and violence in which he seems to be caught for the rest of his days. Will they attain their end in spite of everything, in spite of Malony himself who is his own worst enemy?",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}