{
  "imdb_id": "tt4080012",
  "tmdb_id": "331461",
  "douban_id": null,
  "title": "El pa\u00eds del miedo (2015)",
  "genres": [
    "Thriller"
  ],
  "country": "Spain",
  "version": [
    {
      "runtime": "103 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": null,
  "director": [
    {
      "id": "nm1803131",
      "name": "Francisco Espada"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm1803131",
      "name": "Francisco Espada",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm0892235",
      "name": "Juan Velarde",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0305825",
      "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez",
      "character": "Carlos"
    },
    {
      "id": "nm1036793",
      "name": "Cristina Plazas",
      "character": "Sara"
    },
    {
      "id": "nm1898655",
      "name": "Eduardo Velasco",
      "character": "Fabi\u00e1n"
    },
    {
      "id": "nm6811738",
      "name": "Marina Recio",
      "character": "Marta"
    },
    {
      "id": "nm6811736",
      "name": "Mois\u00e9s Ortega",
      "character": "Pablo"
    },
    {
      "id": "nm2490799",
      "name": "Olga Lozano",
      "character": "Laura"
    },
    {
      "id": "nm0968722",
      "name": "Mar\u00eda Luisa Borruel",
      "character": "Ana"
    },
    {
      "id": "nm1986490",
      "name": "Esteban G. Ballesteros",
      "character": "Dtor. Instituto"
    },
    {
      "id": "nm7490302",
      "name": "Juan Pedro L\u00f3pez Cuenda",
      "character": "Ra\u00fal"
    },
    {
      "id": "nm0544330",
      "name": "Kiti M\u00e1nver",
      "character": "Dtra. Menores"
    },
    {
      "id": "nm2952461",
      "name": "Jos\u00e9 Antonio Luc\u00eda",
      "character": "Polic\u00eda"
    },
    {
      "id": "nm5973648",
      "name": "Cristina Alarc\u00f3n",
      "character": "Susana Mart\u00edn"
    },
    {
      "id": "nm7490301",
      "name": "Maite Valecillo",
      "character": "Psic\u00f3loga"
    },
    {
      "id": "nm7884431",
      "name": "Guillermo Serrano",
      "character": "Policia"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": "Carlos, a peaceful man, looks how his quiet life is shaken when Marta, a girl aged 13, irrupts in it and starts to extort him. Unable to defend himself, he becomes involved in a series of distressing situations that lead to a disproportionate response. The country of fear digs into our worst fears and how they may and up becoming the source of different forms of domination. Such fears can lead us to accept overprotective behavior.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}