{
  "imdb_id": "tt4216890",
  "tmdb_id": "340616",
  "douban_id": null,
  "title": "Baden Baden (2016)",
  "genres": [
    "Comedy",
    "Drama"
  ],
  "country": "Belgium",
  "version": [
    {
      "runtime": "96 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.7,
  "director": [
    {
      "id": "nm4540217",
      "name": "Rachel Lang"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm4540217",
      "name": "Rachel Lang",
      "description": "screenplay"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm2676618",
      "name": "Salom\u00e9 Richard",
      "character": "Ana"
    },
    {
      "id": "nm0312985",
      "name": "Claude Gensac",
      "character": "La grand-m\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm2520614",
      "name": "Lazare Gousseau",
      "character": "Gr\u00e9goire"
    },
    {
      "id": "nm0035128",
      "name": "Swann Arlaud",
      "character": "Simon"
    },
    {
      "id": "nm3495330",
      "name": "Olivier Chantreau",
      "character": "Boris"
    },
    {
      "id": "nm4815727",
      "name": "Jorijn Vriesendorp",
      "character": "Mira"
    },
    {
      "id": "nm5567482",
      "name": "No\u00e9mie Rosset",
      "character": "Meriem"
    },
    {
      "id": "nm0951456",
      "name": "Zabou Breitman",
      "character": "La m\u00e8re d'Ana"
    },
    {
      "id": "nm1914270",
      "name": "Thomas Silberstein",
      "character": "Samson"
    },
    {
      "id": "nm0207346",
      "name": "Kris Portier de Bellair",
      "character": "La m\u00e8re de Boris"
    },
    {
      "id": "nm4364571",
      "name": "R\u00e9gis Lang",
      "character": "Le p\u00e8re d'Ana"
    },
    {
      "id": "nm1808139",
      "name": "Kate Moran",
      "character": "Lois"
    },
    {
      "id": "nm3209100",
      "name": "Mathieu Mortelmans",
      "character": "L'assistant de production"
    },
    {
      "id": "nm0522205",
      "name": "Sam Louwyck",
      "character": "Andrew"
    },
    {
      "id": "nm2156892",
      "name": "Driss Ramdi",
      "character": "Amar"
    },
    {
      "id": "nm7320207",
      "name": "Charlotte Marchal",
      "character": "La voisine de la grand-m\u00e8re"
    },
    {
      "id": "nm4663029",
      "name": "Lise Werckmeister",
      "character": "La petite amie de Simon"
    },
    {
      "id": "nm1286724",
      "name": "Yoann Blanc",
      "character": "Gendarme 1"
    },
    {
      "id": "nm2719128",
      "name": "Baptiste Sornin",
      "character": "Gendarme 2       (as Batiste Sornin)"
    },
    {
      "id": "nm1364145",
      "name": "Pierre Nisse",
      "character": "Gendarme 3"
    },
    {
      "id": "nm7320208",
      "name": "Zo\u00e9 Karcher",
      "character": "Paul"
    },
    {
      "id": "nm7320209",
      "name": "Laurane Szlamowicz",
      "character": "Infirmi\u00e8re centre d'orthog\u00e9nie"
    },
    {
      "id": "nm3805135",
      "name": "Aude Koegler",
      "character": "Gyn\u00e9cologue"
    },
    {
      "id": "nm0786203",
      "name": "Marie Seux",
      "character": "Chirurgienne"
    },
    {
      "id": "nm7320210",
      "name": "Ana\u00efs Lonkeu",
      "character": "Copine jeune patiente"
    },
    {
      "id": "nm6067039",
      "name": "Tom Dos Santos",
      "character": "El\u00e8ve Simon"
    },
    {
      "id": "nm7319984",
      "name": "Christiane Simon-Lang",
      "character": "Patiente couloir"
    },
    {
      "id": "nm7320212",
      "name": "Arnaud Lang",
      "character": "Oncle Ana 1"
    },
    {
      "id": "nm3605376",
      "name": "Jean-Edouard Kulenkamp",
      "character": "Vendeur allemand"
    },
    {
      "id": "nm4704050",
      "name": "Patrick Lang",
      "character": "Oncle Ana 2"
    },
    {
      "id": "nm7320213",
      "name": "Martin Berg",
      "character": "Vieil homme assis"
    },
    {
      "id": "nm0375177",
      "name": "Sonia Hell",
      "character": "M\u00e9decin h\u00f4pital"
    }
  ],
  "overview": "Charts the trials and tribulations of Ana, a free-spirited 26 year-old returning home to Strasbourg for the summer after living abroad for long enough to feel out of place everywhere.",
  "storyline": "After a failed attempt at working on a foreign film set, 26 year-old Ana returns to her hometown of Strasbourg. Over the scorching summer that follows, she decides to replace her grandmother's bathtub with a walk-in shower, eat peas and carrots with ketchup, drive a Porsche, harvest plums, lose her driver's license, sleep with her best friend and get back together with her ex. In short, over this particular summer, Ana tries to get her life together.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}