{
  "imdb_id": "tt4930760",
  "tmdb_id": "408949",
  "douban_id": null,
  "title": "Di\u00e1rio de um Exorcista",
  "genres": [
    "Horror",
    "Thriller"
  ],
  "country": "Brazil",
  "version": [
    {
      "runtime": "98 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 5.8,
  "director": [
    {
      "id": "nm4864823",
      "name": "Renato Siqueira"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm7509303",
      "name": "Luciano Milici",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm4864823",
      "name": "Renato Siqueira",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm4864823",
      "name": "Renato Siqueira",
      "character": "Padre Lucas Vidal"
    },
    {
      "id": "nm0866542",
      "name": "F\u00e1bio Tomasini",
      "character": "Padre Thomas Biaggio       (as Fabio Tomasini)"
    },
    {
      "id": "nm7509298",
      "name": "Diego Andrade",
      "character": "Padre Thomas Biaggio jovem"
    },
    {
      "id": "nm7784391",
      "name": "Adriano Arbol",
      "character": "Renan"
    },
    {
      "id": "nm8122047",
      "name": "Priscilla Avelar",
      "character": "Julia Vidal"
    },
    {
      "id": "nm0061128",
      "name": "Celso Batista",
      "character": "Padre Jos\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm7454887",
      "name": "F\u00e1bio Cad\u00f4r",
      "character": "Padre Pedro Biaggio jovem"
    },
    {
      "id": "nm0131270",
      "name": "Ol\u00edvia Camargo",
      "character": "Irm\u00e3 Maria Lucia (Senhora)"
    },
    {
      "id": "nm7784422",
      "name": "Paulo Contato",
      "character": "Seminarista Eduardo"
    },
    {
      "id": "nm7784405",
      "name": "Elisabeth de Jesus",
      "character": "Tradutora de Libras"
    },
    {
      "id": "nm0210461",
      "name": "Vininha de Moraes",
      "character": "Clara"
    },
    {
      "id": "nm7784383",
      "name": "Anabiara Dias",
      "character": "Paula Vidal (jovem)"
    },
    {
      "id": "nm7784392",
      "name": "Waldemar Dias",
      "character": "Bruno"
    },
    {
      "id": "nm7509301",
      "name": "Ruben Espinoza",
      "character": "Roberto"
    },
    {
      "id": "nm7784381",
      "name": "Silvana Farina",
      "character": "Luci"
    },
    {
      "id": "nm5079730",
      "name": "Chris Fernandes",
      "character": "Mulher Possuida"
    },
    {
      "id": "nm6096643",
      "name": "F\u00e1bio Hilst",
      "character": "Rodolfo"
    },
    {
      "id": "nm7034315",
      "name": "Tales Jaloretto",
      "character": "Alberto"
    },
    {
      "id": "nm7509299",
      "name": "Helio Lahal",
      "character": "Padre F\u00e1bio Bertucci"
    },
    {
      "id": "nm3191710",
      "name": "Manoel Lima",
      "character": "Padre Lucas Vidal (Senhor)"
    },
    {
      "id": "nm1796765",
      "name": "Luiz Marigo",
      "character": "Padre Pedro Biaggio"
    },
    {
      "id": "nm7784384",
      "name": "Cibelle Martin",
      "character": "Paula Vidal"
    },
    {
      "id": "nm7509303",
      "name": "Luciano Milici",
      "character": "Padre Jaime"
    },
    {
      "id": "nm0624460",
      "name": "Lisa Negri",
      "character": "Julia Vidal (Senhora)"
    },
    {
      "id": "nm5898747",
      "name": "Marcela Pignatari",
      "character": "Garota Possuida"
    },
    {
      "id": "nm7509302",
      "name": "Katiane Reeves",
      "character": "Irm\u00e3 Maria Lucia jovem"
    },
    {
      "id": "nm2005985",
      "name": "Edson Rocha",
      "character": "Jonas Vidal"
    },
    {
      "id": "nm7361138",
      "name": "Glauber Silva",
      "character": "Erick"
    },
    {
      "id": "nm7784382",
      "name": "Vynni Takahashi",
      "character": "Lucas Vidal (jovem)"
    },
    {
      "id": "nm7784385",
      "name": "Vicktoria T\u00farmina",
      "character": "Irm\u00e3 Maria Lucia       (as Silmara Vicktoria T\u00farmina)"
    }
  ],
  "overview": null,
  "storyline": "When a mysterious tragedy traumatizes his family, the young Lucas Vidal wakes up to a challenging mission of fighting against the biggest enemy of God and of mankind: The Devil himself. The story (based in true facts) of Father Lucas Vidal - one of Latin America's most experienced exorcists - is told in its scariest details. Get to know the war between exorcists and these terrible beings which grow in number and power every day. The evil was released and no one knows who is a man and who is a demon. How can the exorcists face this unimaginable power of darkness?",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}