{
  "imdb_id": "tt5096600",
  "tmdb_id": "419331",
  "douban_id": null,
  "title": "L'ami (2016)",
  "genres": [
    "Biography",
    "History"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "87 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.2,
  "director": [
    {
      "id": "nm0271685",
      "name": "Renaud Fely"
    },
    {
      "id": "nm1331687",
      "name": "Arnaud Louvet"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0271685",
      "name": "Renaud Fely",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm1331687",
      "name": "Arnaud Louvet",
      "description": null
    },
    {
      "id": "nm1701553",
      "name": "Julie Peyr",
      "description": null
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0753737",
      "name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier",
      "character": "Elie de Cortone"
    },
    {
      "id": "nm0314554",
      "name": "Elio Germano",
      "character": "Fran\u00e7ois d'Assise"
    },
    {
      "id": "nm1099640",
      "name": "Yannick Renier",
      "character": "Fr\u00e8re Dominique"
    },
    {
      "id": "nm0136001",
      "name": "\u00c9ric Caravaca",
      "character": "Fr\u00e8re L\u00e9on"
    },
    {
      "id": "nm0563496",
      "name": "Marcello Mazzarella",
      "character": "Fr\u00e8re Rufin"
    },
    {
      "id": "nm0144126",
      "name": "Stefano Cassetti",
      "character": "Bonizzio"
    },
    {
      "id": "nm4461361",
      "name": "Thomas Doret",
      "character": "Etienne"
    },
    {
      "id": "nm0332709",
      "name": "Olivier Gourmet",
      "character": "Cardinal Hugolin"
    },
    {
      "id": "nm2130040",
      "name": "Alba Rohrwacher",
      "character": "Claire d'Assise"
    },
    {
      "id": "nm8099745",
      "name": "Mathieu Lane Maby",
      "character": "Fr\u00e8re Mathieu"
    },
    {
      "id": "nm0490734",
      "name": "Philippe Laudenbach",
      "character": "Pape Innocent III"
    },
    {
      "id": "nm7316439",
      "name": "Mathias Beyler",
      "character": "Eccl\u00e9siastique latin"
    },
    {
      "id": "nm7274577",
      "name": "Guillaume Costanza",
      "character": "Fr\u00e8re Ren\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm8080708",
      "name": "Julien Fortier",
      "character": "Fr\u00e8re Jean"
    },
    {
      "id": "nm4174057",
      "name": "Nicolas Pichot",
      "character": "Fr\u00e8re Am\u00e9d\u00e9e"
    },
    {
      "id": "nm8681258",
      "name": "Pierre Mariette",
      "character": "Fr\u00e8re Pierre"
    },
    {
      "id": "nm8681259",
      "name": "Emmanuel Virtosky",
      "character": "Fr\u00e8re Emmanuel"
    },
    {
      "id": "nm3119102",
      "name": "Claudio Colangelo",
      "character": "Paysan victuailles"
    },
    {
      "id": "nm0767191",
      "name": "J\u00e9r\u00f4me Sauvion",
      "character": "P\u00e8re adoptif"
    },
    {
      "id": "nm8681260",
      "name": "C\u00e9line Paumier",
      "character": "M\u00e8re adoptive"
    },
    {
      "id": "nm0156684",
      "name": "Catherine Chevallier",
      "character": "Clarisse"
    },
    {
      "id": "nm4430691",
      "name": "Didier Lagana",
      "character": "Fr\u00e8re jardin 1"
    },
    {
      "id": "nm8681261",
      "name": "Quentin Gratias",
      "character": "Fr\u00e8re jardin 2"
    },
    {
      "id": "nm7274578",
      "name": "Charly Breton",
      "character": "Pr\u00e9lat"
    },
    {
      "id": "nm4234101",
      "name": "Jean-Claude Delalondre",
      "character": "Pape Honorius"
    }
  ],
  "overview": "The troubled relationship between Saint Francesco and his minion Elia da Cortona",
  "storyline": "The movie follows from 1209 to 1226 Elia da Cortona, one of the most faithful followers of S. Francis.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}