{
  "imdb_id": "tt5247544",
  "tmdb_id": "393945",
  "douban_id": null,
  "title": "150 Milligrams (2016)",
  "genres": [
    "Biography",
    "Drama"
  ],
  "country": "France",
  "version": [
    {
      "runtime": "128 min",
      "description": ""
    }
  ],
  "imdb_rating": 6.8,
  "director": [
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot"
    }
  ],
  "writer": [
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot",
      "description": "adaptation"
    },
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot",
      "description": "dialogue"
    },
    {
      "id": "nm0073384",
      "name": "Emmanuelle Bercot",
      "description": "screenplay"
    },
    {
      "id": "nm1802482",
      "name": "S\u00e9verine Bosschem",
      "description": "adaptation"
    },
    {
      "id": "nm1802482",
      "name": "S\u00e9verine Bosschem",
      "description": "dialogue"
    },
    {
      "id": "nm1802482",
      "name": "S\u00e9verine Bosschem",
      "description": "screenplay"
    },
    {
      "id": "nm4694441",
      "name": "Romain Compingt",
      "description": "collaboration"
    },
    {
      "id": "nm4187852",
      "name": "Ir\u00e8ne Frachon",
      "description": "book"
    }
  ],
  "cast": [
    {
      "id": "nm0461746",
      "name": "Sidse Babett Knudsen",
      "character": "Ir\u00e8ne Frachon"
    },
    {
      "id": "nm0536095",
      "name": "Beno\u00eet Magimel",
      "character": "Antoine Le Bihan"
    },
    {
      "id": "nm3824195",
      "name": "Charlotte Laemmel",
      "character": "Patoche"
    },
    {
      "id": "nm0993405",
      "name": "Isabelle de Hertogh",
      "character": "Corinne Zacharria"
    },
    {
      "id": "nm2710571",
      "name": "Lara Neumann",
      "character": "Anne Jouan"
    },
    {
      "id": "nm0509876",
      "name": "Patrick Ligardes",
      "character": "Bruno Frachon"
    },
    {
      "id": "nm1031893",
      "name": "Olivier Pasquier",
      "character": "Ars\u00e8ne Weber, le P\u00e8re No\u00ebl"
    },
    {
      "id": "nm0399576",
      "name": "Philippe Uchan",
      "character": "Aubert"
    },
    {
      "id": "nm1086956",
      "name": "Gustave Kervern",
      "character": "Kermarec"
    },
    {
      "id": "nm5117871",
      "name": "Pablo Pauly",
      "character": "Charles-Joseph Oudin"
    },
    {
      "id": "nm1866921",
      "name": "Myriam Azencot",
      "character": "Catherine Haynes"
    },
    {
      "id": "nm2563619",
      "name": "Eddie Chignara",
      "character": "Christophe Laugier"
    },
    {
      "id": "nm2293347",
      "name": "Rapha\u00ebl Ferret",
      "character": "Fred, le biostat'"
    },
    {
      "id": "nm1422619",
      "name": "Christophe Meynet",
      "character": "L'assistant de recherches"
    },
    {
      "id": "nm0872298",
      "name": "Gilles Treton",
      "character": "Yannick Jobic"
    },
    {
      "id": "nm2194066",
      "name": "Garance Mazureck",
      "character": "Flore Michelet"
    },
    {
      "id": "nm1065317",
      "name": "Violaine Gillibert",
      "character": "Mme Luciani"
    },
    {
      "id": "nm0584827",
      "name": "Fabrice Michel",
      "character": "Aquilino Morelle"
    },
    {
      "id": "nm1877476",
      "name": "Eric Verdin",
      "character": "Ma\u00eetre Honorat"
    },
    {
      "id": "nm8479456",
      "name": "Emie Benoiston",
      "character": "Am\u00e9lie Frachon"
    },
    {
      "id": "nm8479457",
      "name": "Pauline Mer",
      "character": "Ad\u00e8le Frachon"
    },
    {
      "id": "nm8479458",
      "name": "Merlin Apostolo",
      "character": "Samuel Frachon"
    },
    {
      "id": "nm8479459",
      "name": "Paolo Le Bodic",
      "character": "Arnaud Frachon"
    },
    {
      "id": "nm4271994",
      "name": "Nicolas Moreau",
      "character": "Professeur Launay"
    },
    {
      "id": "nm0152689",
      "name": "Pierre-Alain Chapuis",
      "character": "Pascal Morand"
    },
    {
      "id": "nm0241313",
      "name": "Arnaud Dul\u00e9ry",
      "character": "M. Jaffredo"
    },
    {
      "id": "nm0313044",
      "name": "Luc Gentil",
      "character": "Pr\u00e9sident commission Afssaps (Pharmaco)"
    },
    {
      "id": "nm0146436",
      "name": "Alain Cauchi",
      "character": "Pr\u00e9sident commission Afssaps (AMM)"
    },
    {
      "id": "nm0176573",
      "name": "Claire Conty",
      "character": "Pr\u00e9sidente Afssaps (Gestion Risques)"
    },
    {
      "id": "nm8479460",
      "name": "Ahmed Khalifa",
      "character": "Le chirurgien cardiaque"
    },
    {
      "id": "nm8479461",
      "name": "Lucien Jobic",
      "character": "Papi Graal"
    },
    {
      "id": "nm6974117",
      "name": "Catherine Thomas",
      "character": "Fille Graal"
    },
    {
      "id": "nm8479463",
      "name": "Philippe M\u00e9nasch\u00e9",
      "character": "Expert cariologue commission Afssaps"
    },
    {
      "id": "nm1248996",
      "name": "Bruno Rodet",
      "character": "Directeur CNAM"
    },
    {
      "id": "nm1240992",
      "name": "Nicolas Buchoux",
      "character": "Expert labo commission AMM"
    },
    {
      "id": "nm0865918",
      "name": "\u00c9ric Toledano",
      "character": "Expert labo commission Pharmaco"
    },
    {
      "id": "nm8479464",
      "name": "Emilie Martin-Ozanne",
      "character": "M\u00e9decin l\u00e9giste"
    },
    {
      "id": "nm8479465",
      "name": "Mireille Lescouet",
      "character": "Aide m\u00e9decin l\u00e9giste"
    },
    {
      "id": "nm8479466",
      "name": "Patricia Baley",
      "character": "Infirmi\u00e8re de recherche"
    },
    {
      "id": "nm8479467",
      "name": "Aur\u00e9lia Le Hir",
      "character": "Infirmi\u00e8re de recherche"
    },
    {
      "id": "nm8479468",
      "name": "Lydia Le Vourc'h",
      "character": "Infirmi\u00e8re de recherche"
    },
    {
      "id": "nm8479469",
      "name": "Sylvie Le Gouil",
      "character": "Patiente fumeuse"
    },
    {
      "id": "nm8479471",
      "name": "Charlotte David",
      "character": "Petite fille asthmatique"
    },
    {
      "id": "nm8479472",
      "name": "Aur\u00e9lie Mestrius",
      "character": "Infirmi\u00e8re r\u00e9animation"
    },
    {
      "id": "nm0251264",
      "name": "Antoine Ehrhard",
      "character": "G\u00e9rard Bapt"
    },
    {
      "id": "nm8479473",
      "name": "Hafida Benyagoub",
      "character": "Secr\u00e9taire CHU"
    },
    {
      "id": "nm1210856",
      "name": "Philippe Sprang",
      "character": "Journaliste Le Figaro"
    },
    {
      "id": "nm0706322",
      "name": "Nicolas Raffy",
      "character": "Technicien France 2"
    },
    {
      "id": "nm1000924",
      "name": "Isabelle Giordano",
      "character": "Isabelle Giordano"
    },
    {
      "id": "nm0524492",
      "name": "Elise Lucet",
      "character": "Elise Lucet"
    },
    {
      "id": "nm6480216",
      "name": "Mechrafi Akim",
      "character": "D\u00e9put\u00e9"
    },
    {
      "id": "nm6047899",
      "name": "Thierry Dufournaud",
      "character": "Universitaire - Academic"
    }
  ],
  "overview": "In the hospital where she works in Brest, France, a lung specialist discovers a direct link between suspicious deaths and state-approved medicine. She fights single-handedly for the truth to come out.",
  "storyline": "Ir\u00e8ne Frachon, a doctor who lives in the Breton town of Brest, dares to stand up to the French health and pharmaceutical industry, helping to uncover the media scandal surrounding the commercialization of a controversial medicine whose side effects have caused the death of hundreds of people.",
  "plot": null,
  "synopsis": null
}